銀行Teller算唔算專業人仕?

ibank掃地嗰個都係ibanker啦

只要心裡有沙 佢都可以話自己係banker

數銀紙師

中六畢業就做得
啲工作同七仔收銀一樣咁

人工唔係professional grade

絕對係
數錢要一秒數到三十張先拎到牌

做teller可以自稱做banker

其實點先係ibanker

Ibd

要加個高級又或者專業係前面

威D囉同人講係銀行做
但人工同普通文職一樣
仲要大壓力到仆街,

s&t算唔算

每個行業都一定會有呢d有多少向上流動性嘅位

hae有hea做
勤力有勤力做
睇你自己想點

唔係專業人士
做teller日日面對各樣古怪既客
仲要態度好
又勁忙 做到無停手
我覺得佢地真係好勁

當空姐都叫專業人士...
你明的

有teller 位先算